乃木坂46討論區#400：WowWowWow hang in there

肥秋式英文填詞大法

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#399：新曲「Route 246」ANN初披露

#1

禾法國禾係唔識覆上個Po
鯨姑娘無啦啦屈禾反年反三期
慘到

老女人cookpad

lm

仲乃木坂卒咗就走啦

上次同高山

Wow 400po了

第400 PO LM

睇了

最愛七仔

Lm

想娶

心痛禾花

今はまだ、受け止めきれません。

そんな強く前になんて進めないけど
渡してもらったものを一生懸命、繋いでいかなきゃ。

言葉にできない 抱いているものは全て、自分の人生かけて魂に込めます。

花花

新飯留名

好堅強

LM

花花ig出post啦

係咁出po 仲以為有片

宜家先聽246
覺得小室同乃坂相性唔高
始終小室D曲要把女聲好有power先夾得正
利伸：99-00年代聽小室大

Show must go on

原來我oldnews咗
fafa addoil

二姑媽chan奴

唔過一萬

居然有中英韓字幕，surprise

仲有中文字幕，已科奴

黑石巴咁勁，韓文都識

垃圾劇唔洗睇啦

translate to english

― 今回のYouTube開設を経て、今後どのような活動に繋げていきたいですか？目標などがあれば教えてください。

生駒：YouTubeはほかのSNSと同様に海外にも発信していけるので、そこからたくさん動画を上げていく中で何か海外の方々にも引っかかってもらえると良いなと思いますし、例えば「映像作品とコラボしてみませんんか？」などと自分のYouTubeを使ってで何かしたいと思ってもらえるようになって、いろいろな方とつながれるプラットフォームになっていけたら良いなと思っているんです。

講咁耐都唔知拍咩只係話可以同海外飯連繫

柴寶留名

2.27萬了

睇花live, 錄七

LM等睇新歌MV

很堅強很堅強很堅強

姦夫淫婦留名

新內對姑池拖鞋

睇七仔就得

▼ 7月22日(水)
◇雑誌『TV LIFE』発売（Qさま対談）
◇雑誌『MARQUEE』発売（連載）
▼ 7月23日(木)
◇22:00〜 シブヤノオトspecial（NHK総合）
◇22:50〜 乃木坂46山崎怜奈の「推しの1コマ」（CBCラジオ）
▼ 7月24日(金)
◇19:00〜 金つぶ（bayfm）
▼ 7月29日(水)
◇19:00〜 東大王（TBS系）
▼ 7月30日(木)
◇22:50〜 乃木坂46山崎怜奈の「推しの1コマ」（CBCラジオ）
※翌週以降も放送あり
▼ 7月31日(金)
◇19:00〜 金つぶ（bayfm）
※翌週以降も放送あり
▼ 8/10(月)
◇20:30〜 Qさま！！（テレビ朝日系）

【配信日決定】7/27（月）18:30〜乃木坂46白石麻衣さんの「まいやんのキレイめ大人ごはん」のLive配信が決定
およそ9ヶ月ぶりの配信でまいやんは何を作るのか

睇

Google translate -

我還是不能接受。

我
不能如此堅定地前進，但我必須努力工作以聯繫自己所得到的。

我持有的所有我無法說出的一切都可以貫穿我的一生。

今晚，我們將
伴隨著“澀谷努托SP Minna de Ale” 的直播直播。

不好意思前幾天打擾你了。

從今天開始，我將盡力而為。

花花要堅強啊

留名wow wow wow
全日諗住wowwowow停唔到

開youtube係咪代表唔掂

音b 755

花花很堅強很堅強很堅強

大包米

被禾花嘅勝負睡衣征服

馬拿豬好可愛

唔一定

買了

花花加油！！

好食過越光米

400lm

黑石oppa黎

多個平台宣傳自己啫

Fan 又一得睇

自己又可以做自己鍾意嘅

七仔幾時開返個

七仔語癌點做youtuber
你睇下佢ig啲 9 posts

想請她吃我地香港特產紅豆軍艦壽司/pizza

七仔快啲開 應該即刻十萬訂閱起跳 但七仔一個唔知頂唔頂到十分鐘

利申：非打手

第一張係咪左右分別cut square 出兩張gif，然後先merge做一張?

去烘培店買北海道罐頭紅豆 再自己整

桃同掛就一定買了，買唔買阿梅好

真係太突然 冇咩先兆

緊係買啦!
唔係唔買啊?

睇樣姐

二姑媽2.65萬訂閱，過5萬裸跑果位ready未

cut兩條片出黎再用online tool合埋

今日到高峰未牙

3分鐘已經2.69萬

去良心小店買全set

落左黎咪到左高峰law

召喚寶寶老公馬神

依家唔買遲下會貴啲
所以買

沒再大升過

大愛巴留名

OL之前又話唔捨得買貴嘢

可防可控

報數28.1k

佢唔覺得貴

生駒條片嘅中文字幕係殘體

而家有錢吖嘛

不過又咁講，一開台兩三個鐘就有成3萬人科奴已經好唔錯，最緊要係之後拍啲嘢要好睇，咁自然好快會升上去

而家多野做 自然有錢

依家28.9k,今日過硬30k

你唔係target customer

點解同伊藤卡琳D資源分配差咁遠嫁

香港時間十一點配信

畢業之後都係奶共坂

Call 緊ufo 落黎？

10/10

連豬嚟

雲加看台.jpg

LM

成個腦都係WOW WOW WOW

💫#初映像化ライブ ちょこっと動画公開💫

7/24(金)に公開する、 #真夏の全国ツアー2015 (神宮) の一部をお届けします🎉

CD発売に先駆け、ライブ初披露の「今、話したい誰かがいる」
白石麻衣＆西野七瀬のダブルセンターはこれが初めて！
切なさ＆エモさ満載です！

#乃木坂46
#のぎ動画

本日7月23日(木)22:00から、NHK総合「#シブヤノオト SPECIAL -みんなでエール-」に #乃木坂46 が出演します！

聖地となる明治神宮野球場にて、
「何度目の青空か？」「世界中の隣人よ」を披露✨

ぜひご覧ください☺️

依首生放送唱

想請問今晚 花 只係彈believe?

仲有10單同鄰人

成百歲

呢啲粗重野等我嚟

想比班老野侵犯

營運係奶共坂啊嘛！

唔知做乜

健康飲食

搞乜嘢聖仔
好肉食

你已經夠多女啦
唔好爭食

ol身材真係好好

乃po全人等左雲雀餐燒肉好耐

想下麵給聖來吃

禾同聖B晚晚玩嘅玩具

ching你個菊花冇事丫嘛

好餓

咁健康?

唔知點解依個logo諗起produce 48

都唔會唱route246 同埋都唔係依個台播nhk

咁快開始

4846做緊夜會

有冇link?

牙桃

永續禾白

牙白

牙花

無wow wow wow 舒服好多

佢攞刨咋

禾花

禾花好似好番好多

鄰人唱咗未

錄果陣未有事

未 唱左10單only

花花冇乜精神咁

廠景唔係Live嚟

miss撚咗

Live黎

係喎 以為講緊神宮

等今晚中字算 有石原d字幕組凌晨就有

好可愛

禾花殘咗

巧似好攰咁

我見油年

我呵返

七仔都廢柴角色真係好傳神

好擔心佢聽日ms 跳唔跳到咁勁嘅舞

本身真廢

禾柒大波波

肥婆原來都唱得

拍埋蘿神廣告

紅係有原因嘅 都幾全能下

佢不嬲都好好唱，唔係點去NY

肥人唱歌先勁

ching驗下眼好喎

禾七得塊木坂

設樂扮腩空中唱歌.mp4

"呀～～～～～死警黑"原唱咪係囉

之後睇唔返britney spear

有田中，應該係早兩日七仔嗰集節目啲cut

只要有愛
木坂亦可以成乃

呢個look幾靚

BiSH

劇透ALERT

好正

天台果6條女

乃有佢地一半力氣唱歌就好

又黎了

再開波

輪到乃唱隣人！

咪挽啦清

牙喜真係好方

本來5月已經畢咗，而家仲見到禾白

永續老女人

卒業卡關

有冇人知廢喜坐喺到有咩作用

企係個位唱

啲Filter好勁

感謝黨

禾白Daibobo

佢哋差唔多次次係神宮都落雨

突然落雨唔連戲嘅

濕撚哂唔撚驚

正能到反光

一定有雨女

唔落雨唔係乃嘅神宮live

陰公落大雨

天光拍到天黑

仲以為有cg

班大佬夜晚已經走晒，得返啲細繼續淋雨

濕撚哂

老女人懶死唔走

我愛老女人

久保又越講越快

禾花格硬笑feel

花花

櫻喜兩個齋坐

殘左，塊面好似瘦削左

佢個樣好攰 唉

鬼叫佢哋唔係老女人咩

頂硬上

等viutv算

個樣好樵粹，應該喊咗兩三日嚟

眼泛睙光

老女人 仲要淋雨易病

係 唔洗睇殘體

上年冇睇day1冇得淋雨

生離死別...唉...幾日之間花花嘅眼神老咗十年

中

眼泛淚光咁

原來乃今日online live收唔到風嘅

禾白好仙啊

你廁佬冇心留意啫

收到風000叫春無得上音番

依個花花要番來

呢幕望住鏡頭，小妹俾佢吸咗靈魂了

Believe

下午先提過

真夏音飯

邊個staff開左佢支mic

花花哭左

花喊咗

彈到想哭？

花花哭了

唉

班under無野撈

原來冇wow wow wow架

啲歌詞搞到花又諗返起

聽日

咸能左

哭能左

同城田優一樣

小妹不行了

喊到舒發咗係好事嚟

お疲れ様でした いくちゃん

花呀

後面maimai?

禾楓下單選拔

生駒里奈 'IKOMACHANNEL'
3.87萬 位訂閱者

睇嚟聽日先過到5萬

仲有35分鐘 可能會呢

一生只愛生田絵梨花

希望唔係被迫出返來 好L慘

花花係專業應該係自願嘅，只係冇諗過呢單嘢對佢嚟講咁傷

終有一日都要出黎見人既，同埋有野做分下心仲好，好過自己係屋企亂諗野

mb卒業禾花都喊到豬西咁
而家死人

40k應該有啦

夜明けまで強がらなくでもいい

多謝廣瀨反向燈ikoma訂閱數啦，第一日就40k

城田優係ig 出長文講春馬

花彈到想喊

今後也要Fight

咸咗

咁得閒自學下結他樂器，練下發聲，研究下點學評箱根駅個d都得掛

而家選拔有9成位都鐵板嚟唔會郁

原來arashi 都係今日出

body硬左嘅桃子

係 有新歌聽

唔記得買添

thx巴打

Tokyo mx

我愛禾花啊hi

Wow wow wow wow

Dai ball ball

wow wow wow wow

你都係隱性花奶推 咁多花奶圖

寶寶

花奶都係花呀

吃桃子

乃木坂46 NHK総合 シブヤノオトSPECIAL 2020.07.23 『世界中の隣人よ』

羅恩同桃子成日被食

P圖攝影技巧逐漸堀化

到現在還不能接受。
雖然還不能那麼快的就走出來，不過他交給我的東西，我會拼命去守護的。
那些他抱持著的，無法化作言語的東西我用一生刻進我的靈魂的。
今晚的「シブヤノオトSP みんなでエール」我將現場為BELIEVE 伴奏。
非常抱歉前幾天帶給各位麻煩了。
從今以後我會好好負起責任的。

應該係正確翻譯

今日出歌要同嵐 offcial髭男dism 打

見到佢咁真係搞掂

大家仲未接受到七仔大波波嘅事實

Wow wow wow wow vs oh oh oh oh

Yoda肉體飯報到

你二姑媽推嚟，咪扮

論p佢p得好好多，起碼自然

企番起身

啲風格睇落差唔多，只係差在金川未P到變支那網紅

4Kキャプ開始…
順次キャプチャしていきます

電腦mon矛4k典睇

呀堀p到奇奇怪怪 令到人覺得佢真人上鏡靚好多
假膠愈p愈靚 見到真人上鏡就好大落差

乃木坂46 NHK総合 シブヤノオトSPECIAL 2020.07.23 『何度目の青空か?』

起碼我覺得p完靚左

老女人好仙

咪連Display card一齊換囉

你有10k呢.jpg

我上面花花自彈自唱哭了條片下面，有人問：「花花係咪鐘意三浦春馬？」

生田絵梨花ちゃんは三浦春馬さんの事好きだったんじゃないの？片思い、卒業後に告白しようと思ってたんだろうね

然後佢就被其他日本人圍屌
而家呢條友仲俾人炎上緊

依家先發覺七月個別冇得買KTK

上次禾話牙白好耐冇出mail就即刻出mail
今次話佢好耐冇上cookpad又即刻上

今次講開ig囉

咁即係唔開

營運有錢都唔識賺

有冇興趣同広清合作發揮吓啲燈力

花花只不過係性情中人

シブヤノオトSPECIAL 2020.07.23
乃木坂46 / BELIEVE 純音版
生田絵梨花 (ピアニスト/Pianist)

花奶聽日都冇得唱保護色c, 小妹點會燈

佢都on9嘅，唔通城田優喊佢又話三浦同城田兩個hehe咩

佢哋兩個真係friend過打band

連登差少少

禾哋不知幾正常

喺香港人本身直啲個對比冇咁大

真

唔正常嗰班應該上開微博，Baby kingdom之類

呢套俾阿媽扔左啦

想食台灣個拉面pizza

上次話去武漢跑個位都未找數

岳母同我老母一樣鍾意亂咁揼嘢

唔好對迷楓有太大期望

堀黨為左spin風向乜都講得出

花花應該係第一次接受朋友生離死別mb都喊到顛更何況死咗個friend

個邊乃飯數目多
癡線飯數目相對都會多

曬時間睇佢地9up不如追多集番

暫時最多都係作故同FF做自己老婆
幻想清個期乃Po最癲

起碼我地識自覺
乃PO啲手足好有紀律

死能左啦

希望佢開youtube 頻道，雖然完全無可能

btw 佢仲有工事中個25單祈願同dj 都未做，仲欠好多債，唔好就咁走左去

乃po好Respect
唔似2ch偶像傳心師

你個攞刨

幻想清 who?

第一代風向師
開n個分身帶風向

咁呢期風向師who?

Spotify 都有wow wow wow wow

日版？

係啊

點自覺？點有紀律法？

啲日本仔痴線佬真係冷血嘅生物嚟

直接熄comments啦依家好多po live片既都咁做

80幾
咁高登呢？ 想聽故仔

得五萬幾左右 隔離本家大頭真子第一條片都三十五萬 仲諗住生駒都可以十幾萬起跳添

人哋靚好多
佢比唔起

唔驚唔覺
眨吓眼己經迷左3年乃

你去post 94個頭就搵到

講下講下就post #400
時間太快

大頭真子好可愛

生駒點講都係center😭😭

屎xx

初時po馬拿豬仲俾人笑鐘意大頭怪
po阿松就俾人松g前松g後

禾同花重有好長時間

x路x

陰公
而家多番豬推同松推幫你口

則係邊個? 想睇下

收禾白大頭

我中得張大頭

嘩 大戶

大頭真子

搵到新嘢睇重有南哥

沙友理

好泡菜feel

佢之前唔係咁 佢以前嘅笑容大概有七仔嘅3/10水準左右 已經好犀利

麻友好支持乃團

唔明有咩好笑睇到一頭霧水

而家都係
只係冇上奶po

待我察覺到之時早已喜歡上你

不知從何時開始喜歡上你

第一排的老婆

xx比

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

花花老婆起碼應該要多一兩次centre

最多一次

大膽預測下單c

咪燈啦

堀未央奈2nd寫真集 樂天限定making

個日帳啱啱過期，人唔係日本可以點續

放假冇野做走左去玩乃木フェス 原來連16單都冇

i shoot her

巴打5 set 就中兩張

堀粉喊不可能

有d野大家心照，無謂講多次傷害多次

幾時先過到第一本

堀軍收到一皮都唔學佢對波咁谷到盡

有肺炎啲外星人唔夠膽嚟地球買呀

歐到

依度堀軍無課部隊

FRYDAY 想食炸野了

この後12時～❗
MV個別生写真販売開始ー📸

📢そして超・速・報🗯️

⛱️真夏のドリームくじ🌊
第5️⃣弾❗💐🏳️⛺️🤟
8/1予約開始❗

・しあわせの保護色
・アナスターシャ
・毎日がBrand new day
・I see...
グッズ販売決定ー🙌

その中からB2ポスターを先行公開👏
どうぞ💁‍♀️
課金課金

好多細節位睇到雀其實好溫柔細心

入錢!入錢!

7月26日に放送されるドラマ「リモートで殺される」で、本田は齋藤と共演したが、「初めて飛鳥ちゃんお会いしたんですけれど、飛鳥ちゃんの顔がこんっくらい小さくて」と言いながら、本田自身の顔よりもさらに小さい丸を作る。

話第一次見牙雀時佢個頭好細，個手勢得棒球咁大

１８日に急死した俳優で歌手、三浦春馬さん（享年３０）が出演を予定していた２４日放送のテレビ朝日系音楽特番「ミュージックステーション ３時間半スペシャル」（後６・３０）で“追悼企画”が行われることが２３日、分かった。

三浦さんは歌手として同番組に初出演し、８月２６日発売のセカンドシングル「Ｎｉｇｈｔ Ｄｉｖｅｒ」を初披露する予定だった。同局は追悼企画について本紙の取材に「現状は未定です。生放送なので最後まで詰めている」としたが、関係者によると、番組の最後に「Ｎｉｇｈｔ－」のミュージックビデオ（ＭＶ）を解禁する企画があるという。“遺作曲”となる未公開映像では、ミュージカルで鍛えた歌唱力とプロ顔負けのキレキレのダンスが見られそうだ。

今晚ms有三浦春馬追悼企劃，春馬本身今晚唱嘅新歌 night diver 個mv今晚ms 果陣解禁

唔知牙花聽到會唔會又爆哭

Fans club入會價

GACKT：6,111円（税込）
生駒里奈：5,500円（税込）
橋本環奈：5,000円 （税込）
福山雅治：4,500円（税込）
高畑充希：3,960円（税込）
浜崎あゆみ：3,200円（税込）

2姑媽咁貴趕客

美月寶寶

睇下有乜event先知值唔值

花奶係更衣室standby

入福山fanclub好過

應該快過麻友執笠

花休息啦
唔想睇到live喊

今日有無人會呻無得出場

做乜呢輪早晨mail同大家猜枚

應該無啦 琴晚出左應該心足

二期個張

LM 負皮比首歌

7月29日(水) 20:00～21:57 TBS 「世界くらべてみたら 2時間スペシャル」 (高山一実)

想同阿柑去usj玩哈利波波

LM等睇有人裸跑走數

牙雀果晚諗住send mail 去ann點歌，但係冇播到，佢一開始以為冇揀佢首歌，第二日先發現自己冇send mail

I see + Route 246
兩首鳩wow歌真係好match

49.2k了，廣瀨爆炸未

馬拿豬話佢sd左㗎喎仲播埋出嚟
啫係又做馬啦

我都記得有讀過雀封信
牙雀冇聽扮有聽

咁有乜先算值？

唔熟日本FC 但如果係公演優先抽飛坐到前排都抵啦
一場show都7 8000円

馬拿豬話果幾首觀月亞里莎牙雀都有點，冇播果首係聽緊果陣再點

寶寶有咩公演需要優先

舞台劇都有嘅 不過呢個價真係貴左啲啦

二姑媽49.7k訂閱，50k果位出嚟面對啦

乃應該改唱僕がいる場所
首246唔多啱今晚主題

點會，如果係今晚個個都要轉歌，同埋春馬個企劃都係填番本身春馬原本出演果part

眼鏡娘

MV仲未有

月24日に放送される「ミュージックステーション 3時間半スペシャル」（テレビ朝日系）で、放送の前後に特別番組が公式YouTubeなどで配信されることが明らかになった。本番直前のアーティストの姿や、パフォーマンスを終えたアーティストが出演の感想などを語り合う様子が楽しめる。

番組の公式YouTube、公式LINEのほか、動画配信サービスのTELASA、アベマでも配信。生放送前の午後5時50分ごろからは、本番直前のアーティストたちの素顔を配信。パフォーマンスを目前に控えたGENERATIONSが、特設スタジオに登場し、本番前の意気込みを語るほか、「Mステ生放送中に○○してほしい！」「視聴者プレゼント用に何かちょうだい」などのムチャぶりにアーティストたちが応えてくれる可能性も。

さらに、放送終了後の午後10時ごろからも“Mステアフタートーク”と題し、Mステ出演の感想などを語り合う様子を生配信。乃木坂46や「香水」が大ヒット中の瑛人さんが登場する予定。

「ミュージックステーション 3時間半スペシャル」は7月24日午後6時半～同9時48分放送。

今晚ms youtube開始前同放送後 會有配信

又係淨係可以喺其他人嘅mail入面搵到桃

豬尾對眼咁大架咩？

如何知道牙桃近況：
Sub 牙桃mail 同blog❌
Sub 豬尾 蓮十 9保 肥月 000 mail 同blog⭕️

50.2k了

想去食牙

是咪要裸跑

係咪當路麺えんそば無到?

是，鬼去愛知貢遠咩

去廚房先

二姑媽多謝佢反向明燈

嗰首就柄埋一邊啦
I see 神曲

広清 一早帶曬頭盔

佢特登講攞刨

乃木坂46「WOW」ランキング
1位 Route 246：96回
2位 乃木坂の詩：66回
3位 I see...：27回
4位 キャラバンは眠らない：18回
5位 欲望のリインカーネーション：15回

榮升第一位

頭盔Police

乃木坂4

果執紫色頭毛好mk

竟然出久寶同年十

ms今晚幾點
我要睇初披露

1830 JST

可能又無人記得年叻未夠秤

老顏

心動了

牙清本身用緊touchid換左faceid既機

又想花奶輸了……

而家乃木坂基本係arashi前面

次次三期上先輸

唔該手腳

直前live

梅

有vpn 可以睇下

要開vpn, 或者twitch數字台都有轉播

無vpn, 數字台主播緊

camman 唔影條腰

FB有人放Yoda逃水生寫set……

小室真係完全復出，步姐下首都係佢作曲

有肚仔睇

ho仙

宜家咁光猛咁睇套衫好瘀色，加個執highlight 頭髮，個人覺得有少少娘味好似d tvb 劇造型

真岡山奇蹟

睇錯女主播條裙做19單個條

死棍波佬

Ms有冇時間表？

屋頂嗰條牙伯

冇

希望唔好咁快播乃 衝緊返屋企

禾松條小蠻腰

應該最後果幾gp

想聽夜に駆ける

Aimyon

想聽，投藍色あい

又諗起馬拿豬唱spitz

好壞

佐藤勝利好靚仔

壞過凱婷

Sas

可以同yoda一齊食兩支煙

教主

過馬路會等紅燈先過

今晚同時有新歌mv?

冇講

j家黃金一代

雀: 邊條67阻我過馬路我打7邊個

最短果個露腿，營運係咩玩法

SAS

好似乃準備緊

換番佢做ok? 依家果個同廢喜同lv

想聽幾田妹妹唱

咁早？

嚟啦

Wow wow wow wo

wow

到了

有牙花

牙花都係冇神咁

禾桃大髀仔

啲英文詞好尷尬

隻歌真係好9

汪汪汪汪

聽歌唔覺有咩，但人前表演跳wow wow 真係好尷尬

都係覺得influencer 排舞好睇好多

係，對眼好無神，無左靈魂咁

都話呢啲歌睇埋MV/Live係正過齋聽歌

yoda 真係好矮

但有腿有肚臍仔睇
算唔算打和

やっばり乃木坂だな

香蕉cm

真
edm但係啲舞有時好似行兩嘢擺pose咁
啲走位有啲亂
(唔知design係咁定係第一次跳)

仲有直後live

live又正喎
wowowowowow

why are you going there ?Say wow wow wow wow

甩毛

啲英文真係好尷尬
Say wow係咩意思

Yes i am on your side, always wow wow wow wow

wow wow wow
hang in there
この通り
wow wow wow

真係想死

Say "Wow~~~~"

寧願賣少d 肉

hang in there c'mon keep up (wow x4)

hang in there I believe in you (wow x4)

hang in there make a love for it (wow x4)

Hang in there don't you dare give up (wow x4)

Why are you going there say (wow x4)

No,I can't don't feel no way (wow x4)

Why are you going there say (wow x4)

Yes I own your sight always (wow x4)

全部都好怪，前言不對後語咁

wow wow wowwow wow wow wow
wowowow

健康味牙清

有hyde

返到屋企岩岩好完,好在佢狂loop可以睇返

熄聲睇一流

枝mic咁細聲

delay得咁勁既
我呢邊已經播完

城田優

日奈子太兇猛

乃組

我睇韓仔台

有腹肌
唔夠佢打

牙都甩埋

我睇atc taiwan個條link

想睇花奶 日奶子 Yoda一齊跳

等我同佢隻揪

Remember me

假北海道人，夠薑去北海道同d 熊隻揪

我接力

唔好同我爭，我要同佢大戰300回合

最長腿個兩個要著褲

刀系矛肚臍

太難打啦
睇黎我同佢冇600個回合都分唔到勝負

若隱若現咁
冇鏡頭影得清楚

普通82碎牙婆都打飛隻熊啦

壞左嘅人

仁月 愈黎愈正

最老嗰個仲Q過隔離嗰個

好似小室以前d 歌咁 d英文歌詞同wowowow 係男聲rap 同唱觀感會唔會好d

又反牙堀

捉到

高汁女飯

乜你睇乃架咩？

做乜個個都有條紫毛

你都睇欅啦

say WOW WOW

拖打混血9嚟

學壞

成個波咁

井上陽水

波乘りジョニー 唔g上唔上榜，聖b最愛，矛依首歌矛johhny

一講就有

好日唔入黎留言 一入黎炮縮就jer 禾

啱啱見到

開口中

其實夏天個榜年年都係果堆歌

分到咁細係咪會有15單

鬼佬唱

神曲

佢唔提都唔記得，今日原本係東奧開幕日……

GIFT

紅白聽左幾年

再說說Johnny的身世。 4期生拍這期雜誌(Platinum FLASH Vol.8) 的時候編輯部給每個人都配了一隻玩偶，拍完也都送給成員了，來來的就是這只羊。其他成員感興趣可以找來看看。 私下第一次出現是去年6月7號的博客，第二天有個握她也帶著羊去了。至於名字Johnny可能來自她卡拉OK最擅長的「波乗りジョニー」

高山

又夏祭

今次無得訓著

唔記得睇咁快就完左

年年夏榜都係果堆歌，其實唔洗年年排

嵐Oh oh oh oh 打乃wow wow wow wow

嵐隻新歌其實都99地

阿鬼你都係唱番日文啦

好型 日奶子

嵐都咁快出場，仲有d咩睇，播片播到尾

冇咩不如唔好再唱呢隻 好尷⋯⋯⋯⋯

乃木坂46 x 小室哲哉 x 秋元康の『Route 246 』テレビTelevision初披露 / テレビ朝日系 MUSIC STATION 2020.07.24

有心過hang in there wow wow wow先
作隻咁既野黎害老友應該得肥秋做得出

MC Bird

等髭男hello

115万キロのフィルム

乜doremi都係夏曲

屌係巴士笑左出聲

好想聽Toshi唱晌

大家都mon實哂

唱打上花火正喎

好難揀 想聽aimyon又想聽yoasobi

梗係yoasobi

あいみょん

正

齋藤飛鳥、バラエティーのアシスタントMC初挑戦 爆問・田中とタッグも厳しい自己採点「100点中…4点くらい」（写真 全3枚）

#乃木坂46 #齋藤飛鳥 #爆笑問題 #田中裕二 #太田光 #nogizaka46 #TBS @nogizaka46

――齋藤飛鳥さんの初MCはいかがでしたか。

【太田光】堂々としてたよね。
【田中】乃木坂46でセンターを務めるぐらいだから、大舞台には慣れているんだろうけどね。収録が始まったばかりのときは緊張しているみたいなことを言っていたけど、そんな感じは全然なかった。むしろコメントが毒々しくてよかったね。
【太田】これからバラエティー番組にたくさん出るだろうな。
【田中】彼女のMCぶりは90点以上はありましたよ。

經典

隻新歌韓仔台loop到而家 聽到想嘔

返正播cm佢先播姐

収録後、齋藤は自身のMCを採点し、「100点中…4点くらいかな？（笑）。今後96点分の伸びしろに期待していただきたいです」とコメント🍀

法國奶幾多spitz 飯

禾松條腰

AKB 都上榜，腳膠summer 入到啦

自從泰國工事中就冇見過露腰

高山腥射

呢隻實有啦

高山隻腳

有下美波扭身好型，佢着短褲反而無咁好睇。
阿松好惡

真夏之果實肥月幾時再彈

禾楓最愛天氣之子

EVA

舊歌霸左一半

肥秋有心寫果陣係咁

Akb嗰隻好似唔知幾多萬配信好威㗎喎

新歌無人識

塊面係咪肥料左？

Akb 下行就米霸住哂

唔抵得牙

馬拿豬sound is good 刀矛

學友.ver

覺唔覺mv好垃圾

沙灘9行

TUBE 唔係因為果個年代太多痴線佬應該更紅

近睇有啲似Baleno啲大6風褸

高山腥射（2）

我唔止要腰

點忍

都係聽米津果首啦

如果較不公開 有link先睇到果種 仲會唔會有版權問題果d?

條腿頂唔緊

啲調色都無夏日感，啲衫真頭離地仲有啲口形同首歌嘅語氣唔夾

多d片就john

我試過，唔得

Laughter 好聽d

之前幾隻舊歌reborn都好辣殺
得turning up隻歌同米蛇寫個隻叫好聽

佢做mc我覺得麻麻

好想奶條腰

成隻松豬食曬

牙櫻要拉下筋同牙花對位一高一低咁

其實佢拍完映像研改善左好多睇下今次做成點

阿松都就到30 點解會仲正左

睇嚟你鐘意d年上，又OL又阿松

聽講吸童男精氣可以回春

腿

個樣咁型但結果喺度wow

aimyon

呢件衫跳isee好過

等我幫下佢

たまらない

臭臭

好似得花花，yoda，咩咩無露腰

ryusei都叫夏

Back number

好耐無見了

罰我留堂啦

海之聲唔入就怪

OL

尊重啦
又2YUM

識食一定係食到最嫩或者最老

ひまわりの約束

終於認

你多經驗

乃木坂唔入流

佢最老同最嫩 都食過了

乃幾時搵米津合作

肚腩仔

下行到一個點先上榜

禾食阿松隻豬

肥秋又填埋d wow wow wow la la la yeah yeah yeah
點頂啊

剩係偶爾咋咩 咁謙虛

幾多手

乜唔係一早被人食咗嘞咩

睇漫畫啫冇嘢嘅

報左愛協

都幾君子吓 齋打茄輪唔食豬

包埋詞啦

今日仲係

嚟啦 鬍鬚男

髭男

115万

拍246嘅嘅地方好似係同同步巧合同一個地方嚟

感覺今日冇去到好盡

唱hello就好似放啲

被誤會

叫禾花返屋企先 唔好睇

羅恩主人直接認埋食羅恩

sor

召喚鯨姑娘派藥

你就係個矮仔

應該收晒工
得番OL同堀係度

棍波佬係咪都差唔多樣

好老土首歌都好老土

花花幾次大頭都冇望鏡頭

唔好浪費d藥啦，送佢上新疆教育營

上去接受共產教育

或者近近地，銅鑼灣維景都得

條腿

最大果D就收收埋埋

禾松是我們心中的紅太陽

其實小妹就係羅恩
我都好鍾意伊貝
收埋咁耐唔俾大家知真係好對唔住

正到癲

有阿松教 我一定信

癡線咩居心

春馬

嚟了

石原聰美《默默奉獻的灰姑娘》開播 解開劇情」醫劑師竟然需要落手急救」之迷

你可以轉信堀教

尷尷尷 尷尷尷 尷尬架

好聽

欺詐師

成日被你主人食有咩感受

咁就變咗遺作

幾好聽

我通常會食翻佢

OL 堀埋尾

唔自己播都比台主洗腦了

嘩嘩嘩

冇野睇

聽多100次之後感覺會唔同哂

開始覺得好聽

唔洗 我跟番OL教算

你諗多左，你主人一早帶左你去絕育

蘭仔軍團

想知member第一次知道歌詞有咩感受

未閹

wow wow wow

多謝蕭生 蕭生好野

牙松

Wow wow wow wow完 oh oh oh oh yeah

好彩清宮 PEPE佢地冇份唱，唔係實嘔血都似

阿松做TT把聲好得意

->->->

阿梅真係扮富美男

電王

re ro re ro re ro

羅思燒肉定食wow wow wow

開vpn/ 數字台

ching咁快手

JM9日本啲諧星咁鐘意扮女人

一客幾多錢？，羅恩主人親自下廚

今晚播住訓 起身就覺得好聽

Pepe: wow wow wow wow 喺咩意思？

一代目火野麗

還我弘中bb

你確定瞓住播會仲瞓到

放唔放

下次見畀你

OL 臭臭

腿啊腿

我驚第2日我可以同狗 傾到計

20蚊跟

Wow wow wow wow? Wowowowowo!!!!

又潮牌

WOWWOWWOWWOW!! WOW WOW. WOW WOW!!!

wowowowowowow

佢扮緊ikkoさん，都唔算係女人掛

Michael Kors 唔係啦 女人牌子嚟

你係第幾隻羅思

原來貴價野

似釜愚痴ホモ恵 多d

40張gif

唔放啦 上網bid埋張半身同全身算
尋日m拍揾左成晚都唔見有人半身全身2張1set咁放

廿蚊你留返同囡囡去食m記啦

小學雞運動鞋-.-

牙雀都係肥嘟嘟可愛啲

禾花雀

二千蚊對運動鞋，小妹依家都唔會捨得買

向左向右
將身體融入呢個節奏

動物傳心師9

又有性地

聽日得逃大搶1001？

呢個咩app嚟

998